喺 HKTV mall 買咗盒口罩。。。

屋企就冇哂口罩，之後係HKTV mall 突然見到就即刻買咗

拎到返嚟係咁嘅樣，其實係咪中咗伏

邊間seller呀，講清楚d啦

搵唔返，喺訂單㩒返入去已經無咗

10蚊隻仲貴過上個月喺日馬買完連埋運

咪寫住seller叫convene，重search到
剪一個睇下係咪不織布啦

$500, 做乜唔去carousell買日本罩, 如果你係要是但買隻 口罩頂 住先，藥房都平過佢啦， 做乜要買呢款

再睇真啲，原來 應該係 $250/box

試左個燒唔著都叫算係好彩嘅

係啊，見佢250蚊我又唔洗落街拎 係好薄嗰種嚟屌

$250買Sensi好過

似係越南口罩..

佢張相都一樣 又冇呃你喎其實